[文宣急入] 無限期三擠救港！擠出個未來

擠提現金

擠假罷工

擠塞機場

擠出個未來

推

日日朝九晚六擠機場

811

[文宣急入] 無限期三擠救港！擠出個未來

罷買呀！

Airport slogans material

Hong Kong – the land shrouded in tear gas long expired
We stopped counting the rounds they fired

Your safety is now at stake
Blows so hard that umbrellas break

Come join us in this deadly game of dodge
Our heads are where the bullets lodge

Cops hurl fireworks at you from above
Whilst gangsters stab you in the name of love

Are you ready for the excitement of the night?
Caught dressed in black will give you all the fright

Talk to cops and you might get hit
So just run like your life depends on it

要有for 40歲以上嘅文宣 令佢地知道銀行唔掂